【集腋成裘】【大家一齊寫】香港抗爭大事記

我而家整理緊資料，希望由1982年中英談判開始，
講到今日點解我地要企出來以武力手段爭取民主

要完成呢個list需要大家一齊去搵資料，
因為我一個人絕對冇辦法完成。

希望各位可以幫下我手入
去呢個google sheet入面將呢個list完成:

切記，唔好整得太長，
唔好芝麻綠豆小事都擺入去
感謝各位幫忙

我覺得應該芝麻綠豆都要放
最多遲下FILTER走

推！！！！
懶人包真係一人一個entry就會輕鬆好多

你可以放左先，不過我係希望唔好細到長毛畀范婦人趕離議會都擺入去
目前個list:
1979 香港前途問題
1984 中英談判
1984 中英聯合聲明
1988 八八直選
1989 天安門事件
1989 天安門事件
1989 天安門事件
1991 九一直選
1992 彭定康港督
1995 臨時立法會
1996 移民潮
1997 中國收回香港
1997 建華亂港
1997 禽流感
1998 胡仙案
1998 亞洲金融風暴
1999 居港權釋法
1999 市政局解散
2002 高官問責制
2003 SARS
2003 廿三條立法
2003 偷步買車
2003 七一遊行
2003 自由行政策
2004 釋法否決07/08雙普選
2005 領匯
2005 老董腳痛落台
2006 天星保育
2007 皇后保育
2008 社民連三子
2010 反高鐵
2010 五區公投
2010 馬尼拉人質事件
2011 民主黨接受政改方案
2012 流浮山飯局
2012 特首梁振英689票
2012 國民教育
2013 HKTV不獲發牌
2014 831框架
2014 戴耀庭提議佔領中環
2014 雨傘革命
2014 暗角七警
2015 否決政改
2016 旺角魚蛋革命
2017 反一地兩檢
2018 UGL 50M 事件放生

呢個要推..

最緊要係幫手寫

會唔會加條影片link?
例如七警呢啲有排條片仲好..

寫緊..

有record, 可recovery

咩來？我頭先見到有堆怪碼(喺圖o個個column) 我del左

岩岩13 打後果啲唔記晒...

填咗唔少，臨走幫你推一推

pish

好似都係嗰啲嘢

差唔多，不過我想更著重講歷史方便，因為反送中嘅事已經相當詳細。

反而係好多人會問：香港唔係中國/不嬲都獨立架咩？
香港有議會點解唔通過議會解決？

推呀

清算港共政權

屌你老母 dq我

還我香港自治

唔好意思，借一借位～

中國散戶已經唔比隨便?美金
各手足要襯香港可以自由兌換既時間行動
6個月前既你有無諗到香港今日係咁?

保護自己資產，全民唱美元現鈔！